一句講晒跌返去 2016 年價買唔買 ??

why not

2023年樓價會係2016年既double

依家開始睇樓唔知會唔會太早